外國記者貼出(疑似)謀殺學生嘅開槍狗真樣

係allegedly 有無方法FC到

CIA唔係流

殺人犯曾家輝有樣睇！！！

企圖射殺健仔警畜：曾家輝，住德福花園 R座 20樓 01室，電話96667540 / 97693610

咁搞法D人掘佢個心出黎點算

佢收風咁勁

係成班黑警夾埋插贓嫁禍, 成班在場黑警都有預謀地妨礙司法公正

推

要推！